之前叫撚左咁多大陸哩落黎檢查其實有咩作用？

又話咩鴨住尿片做野
又話咩輪班24小時咁偉大

其實做完有咩幫助
真係好撚廢

林奠：叫佢地落黎係為左可以多謝佢地

又話好撚專業

掠水

赤共只有「貪官，拐子佬，做雞和5毛」係專業

無囉

政府：無幫助唔代表無幫助

幾年後
大陸人： 要不是.......

賺左你幾百億

落黎拍飛機片加掠水

班柒姑碌去撚晒邊

落黎投毒

錢已送中，理𠹌得你

咁有都負評

佢地黎香港嘅作用係過幾年寫係教科書入面, 話中央全力支持